ip6s食電食到癡撚線

點算啊
有時無端端又會跳到得翻1%

屌 換電囉

你個嘢壞咗呀！